做男人做到健吾咁小氣，為咩？搏咩？

我諗健吾唔係想利用垃圾坤嘅知名度去上位掛
而家搞到咁肉酸

"香港人很喜歡「鋤強扶弱」"

講到佢自己唔係咁

邊個話健吾係男人？

可能佢當左自己係日本gv男優